終於知一去不返這個道理...

牙達一去不返

做乜撚

幽默感.......

Ha

我有話我搞笑咩？

回家了

你真係好搞笑

仲有a09

牙達究竟做咩事潛左水

你都潛左一排🤔